我宜家11歲 1歲已確診不治之症 要坐輪椅 但我跑過戈壁沙漠100公里

雖我只有11歲 但我都知道香港水深火熱
多得香港人齊心 在現時這極端世界中同行

我雖然好細個 又行唔到路 但都想出一分力
我想溝過極地同行嘅平台同大家大大氣
分享我呢隻蝸牛仔嘅小故事俾大家
希望大家可以花小小時間聽下我講野
最好可以在透過網上平台 同大家做朋友

我人生的第一條片 只兩分鐘 請收看 多謝大家

也請求大家subscribe 極地嘅channel:

加油

堅

Push

一齊加油

勁

叻仔

推

加油梓鍵

小朋友加油

你真係好叻仔，加油

點解依家啲小朋友可以咁勁
加油啊樓主 我地支持你

香港人請幫推
支持呢位11歲嘅小朋友 佢身體一日一日退化 亦唔知幾時會走到終點

請支持佢完全當知YouTuber嘅夢想

推
加油

加油！

加油 你好叻

你好叻呀小朋友！
加油呀！subscribe左！

toei

痴線佬小朋友加油 你得嫁

加油 姐姐希望你愈來愈好 加油

多謝你

好勁
多謝你小朋友

加油呀！

一齊努力

好叻仔啊你

respect

加油 多謝你同大家打氣 一齊同行！

加油呀

加油加油 好叻仔呀！！

tui呢個

西利 心態決定一切
希望你keep到份正能量一世

細佬加油👍

Subscribed and add oil

加油巴打

加油 叻仔

加油 支持你💪🏾💪🏾

推上去
再訂閱

代po? 咁麻煩大家禁入條片再cm
比小朋友睇到

加油啊姐姐支持你

加油!

好叻仔

對！小朋友同佢媽媽都有睇你地嘅留意 香港人加油！好感動！

好可愛啊你 睇咗你條片啦 記得要快快樂樂咁生活
好對唔住 哥哥姐姐暫時仲未比到一個好好嘅香港俾你
你出街要小心啲呀

推唔到照推

好叻仔呀
加油

叻仔 大人都冇你咁有決心!

要注意休息呀

加油💪

好叻呀 支持你

細佬你好勁呀希望你日日都健健康康去多啲唔同嘅地方啦

加油
生命哪怕是剩下一天
活得有意思, 就是精彩人生

我是一個廢中
人到中年, 一事無成
但係我最近才醒覺
我也想在剩餘的日子裏
做番自己一D 代表作
有益於往後的人
這樣才不枉此生

！

加油 !

加油呀，希望你定期出片，我會支持你架

小朋友你好勁，仲有好可愛

要推

小朋友
一齊加油

加油叻仔

push

支持巴打

加油阿
小朋友

好叻呀小朋友
Btw咁細個唔好上咁多連登

加油 最緊要正字呀

嘩 多謝你激勵返我
大家一齊加油

要開心咁成長呀

代po啦
好感動 梓鍵媽媽都好多謝大家嘅鼓勵！

加油！你好叻仔proud of you

叻仔！！ 支持你！！

好打得啊

訂閱咗
11歲小朋友比我仲更有理想 好叻仔

尊敬

仲勁過普通香港人

支持

小朋友

加油啊

你係香港人嘅毅力代表
大家一齊向不同目標撐落去

加油呀～ 我都想知多啲你喺極地嘅經歷

小朋友加油！

加油呀 小朋友

梓鍵加油呀！！！

加油！son of hong kong!

加油呀小朋友

我希望樓主個種毅力可以帶動到更多香港人
堅持會有希望，有希望就要繼續堅持

加油 愛你😘

加油!!!!!

呢個要推

你好叻呀 加油

加油，你值得擁有世界。

堅到爆

有冇人可以推畀大J睇? 個小朋友好似係佢fans

係洋蔥，你條片加咗洋蔥

勁啊！

加油啊啊啊

加油呀叻仔

加油啊 好叻仔

加油呀巴打

加油呀ching

正能量支持

小朋友 哥哥唔係話拍片影相好叻
但都略懂一二 有咩硬件/軟件技術上唔識都可以幫你

有無人同我一樣諗住睇下有無mean comment點知全部都勁積極正面

點都好啦小朋友好厲害

光復咗香港先post ok?

小朋友好勇敢

巴打一齊頂硬上

加油💪💪

721

多謝巴打 加油

你每一個足印、每一句說話以至每一條youtube片
甚或係呢個post都會影響同感染好多人

請你要繼續將你嘅堅強樂觀同探險心傳染比其他人
為更多人同社會帶黎改變

幫推

推唔到都照推

好叻仔! 加油

佢笑住講啲咁慘嘅嘢....好心up

小梓加油

加油啊！！

加油 做你想做嘅野

好勁呀你
一齊加油

唔推唔係人

係呀 請幫手 感激！

推呀！

推爆

好犀利 你叻過好多大人

加油梓鍵
好叻仔呀

勁到爆，正能量

加油！！！！

呢個組織個呀頭
區選時支持建制派候選人

廢話少講 讚+訂閱ed

睇到你嘅故事，我又有動力走落去

好warm

好叻呀你 一齊加油

加油呀弟弟
期待你分享更多

Fighting!

勁呀! 小朋友！

加油啊

香港精神

小朋友加油啊💪🏻好叻仔，支持你！

叻仔！我哋期待你以後的新旅程，記得開po！

你叻過好多連登仔，先天既嘢冇得你揀，希望你開開心心

加油 你好勁好叻

大力支持

能夠做到自己夢想做既野
諗唔到一個理由唔支持你

叻仔！姨姨大你十幾年 細個果陣都無你咁有夢想支持你
你要保持住咁樂觀開朗呀我地等住睇你拍多d片俾我地睇架！加油

香港小朋友無得頂

大家一齊努力

你咁靚仔口才又好，好QQ喎！
雖然你有呢個病，但係睇到你好開心同樂觀.
祝你早日好返同有奇蹟出現！
我會follow你㗎,俾心機

細佬加油

小朋友俾心機

有料
加油

你好叻仔啊 加油

真係好勁， 加油

叻仔！加油啊！

真係好叻仔

好叻仔 堅強

好可愛，希望你身體健康，繼續分享。

𡃁仔加油

好勁！你會唔會係年紀最細嘅連登仔？

巴打加油
我地一齊去搵番屬於我地既香港啦

推 加油

十屎乖左!!!! 支持你小朋友!!!!

加油

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

梓鍵媽媽話無諗過咁多人咁錫梓鍵
梓鍵會睇晒每個呢度同YouTube嘅留言 多謝大家

加油呀！！

加油
好在你係而家出post，如果你喺六月前出post連登仔應該會咩難聽既嘢都講出嚟

寓意香港人唔好放棄

好勁呀你
11歲我跑100米都氣喘喘

叻仔！加油！你是香港之光

香港之光

要比衰人更加長命

見證香港嘅成就

你要加油！

加油，叻仔

支持你啊

叻仔！加油！

好叻仔！加油

弟弟你好叻
我11歲嗰陣重係乜都唔知日日掛住不停玩淨係識打機
你就已經咁懂事
我哋呢班哥哥姐姐一定會繼續努力 爭取返一個本應屬於大家嘅美好香港！

小朋友 加油呀！

加油，支持你

好叻呀你！！！

加油 香港人精神

follow左

見到你咁樂觀積極 好開心

小朋友加油 呢度好多哥哥姐姐支持你

Give you a big hug
Fighting! Little man

Ga yau!

加油！
喺你身上見到堅持同希望
多謝你為所有香港人打氣！

叻叻

小朋友好叻呀
加油

推 俾心機 叻仔

叻！！

11歲（不治）

Pish

叻仔 加油啊

你好叻仔 加油呀

小朋友頂住，就黎有基因療法幫到你，到時一齊眾籌幫你

IBD、路透社報導，Sarepta、輝瑞、Solid Biosciences 互相競爭，3 家廠商都想率先推出「杜興氏肌肉失養症」（Duchenne Muscular Dystrophy）的基因療法。杜興氏肌肉失養症患者缺乏「蛋白質失養素」（protein dystrophin），無法維持肌肉細胞完整，患者心臟可能受損、喪失性命。

加油！
你真係好叻

唔知你個機構立場點樣
但你敢上嚟講野都好勇敢
你真係好遲利
想知多啲你嘅野

有料 我地都收到小小風會有藥 希望藥物盡快誕生

小朋友加油啊
我地都會加油

叻仔！

加油呀手足

pish

叻！！！

11歲我仲係毒撚

2000正皮400sub

鍵仔加油

讓我們只回應一次：
一個字！反警暴！

梓鍵一生走在極地 只單純希望和大家一直同行

Add oil

好感動！香港人so crazy!!!

加油！你真係好犀利

加油啊去多啲地方subscribed

小朋友加油 你好犀利 帶到好多正能量比大家

小梓建好可愛又樂觀

勁！

加油呀小朋友！

（區議員做野，五大訴求不是口號，要方案）幻想政府會幫你制定５大訴求方案嗎？—撤銷被捕示威者控罪

叻仔 加油！

加油，相信你嘅未來路一定比我地走得更遠

你好勇敢啊好叻仔
加油啊

加油啊！仔仔

11歲上連登
😎

good

秒like左

邊個垃圾負皮

香港勁揪

加油啊細佬！

姐姐支持你！

推啊

加油呀小巴打

Johnny Joestar

加油！好叻呀你！

正能量
支持你

天佑善人

心態決定境界
我認我係廢材

好叻

叻仔，未來既香港係你地下一代，我地一齊努力

加油 proud of you

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

好多謝大家嘅支持 真係好意外有咁多人錫梓鍵
比到梓鍵好大嘅信心繼續拍片俾大家睇
梓鍵都知收音有問題 想問各位哥哥姐姐有無鉗mic好介紹 平平地夠用就好啦 唔要貴野🤗 唔該晒☺️
星期三去鴨寮街睇醫生順便買mic

加油呀小梓 你好叻仔

強啊

做得好

加油小朋友

推!!
見到佢仲可以咁積極開心面對人生好叻仔

你好犀利！！加油呀

加油啊小朋友

加油呀 小朋友！

加油呀小朋友，你仲叻過好多大人

好有勇氣

加油呀 你好叻呀

小朋友支持你

已subscribe 希望你可以青出於藍多fans過大j

小朋友你好叻啊！加油！

好叻仔 加油

你好犀利

梓鍵支持你
你嘅行動好值得人去學習

小弟弟加油呀 一齊努力

犀利啊 支持你

11歲唔好上咁多連登

叻仔，加油

你好叻仔啊，要加油

5P字10幾頁都冇人屌 連登仔成熟晒 好感動

加油啊手足

多謝你既勇氣

好叻叻！

加油！

廢而不殘

依家既連登好有愛

叻仔呀仔仔！ 加油！

真心你好勁多謝你

加油!
Subscribed

不是看見希望才堅持
是堅持才會看見希望

加油阿

成年人都未必有佢嘅堅持

Support

唔敢睇催淚片 BTW 加油

香港年輕人真係世界級

推！加油！

屌 我以為11歲上連登

有錢咁玩

叻仔，夠哂堅強

加油吖

有無人覺得好似第一次睇阿BEN咁 BTW 加油!

勁啊！加油！！

加油啊小梓
睇完之後我覺得好慚愧 因為我成日喺度抱怨 唔感恩知足行得走得真係已經好幸福

你好叻哥哥姐姐支持你！努力以生命影響生命

done

如果佢支持個小朋友既夢想,我唔會拒絕佢地咁做

叻仔以你為榮

加油啊
期待你介紹下咁多個地方既遊記

3000幾個like得幾百個訂？ 快啦連登仔。

你好叻呀

咪撚阻住行動post上熱門啦，拉

推！

加油！！支持你

加油啊 小朋友

好勁啊要加油

你好勇敢啊！小朋友你要加油啊！

好叻仔！！！！！！！！！！！
We love you

梓鍵加油

口音真係好似葉劉，不過都支持你

加油你講啲地方我全部都未去過

大家加油
願你知每日每夜為何戰鬥

證明葉劉幾十歲人都成個十一歲咁

加油呀梓鍵

加油啊！！！我愛你！！！！

兄弟爬山
小朋友加油！

加油 支持你

梓鍵你好犀利
支持你

加油呀!!!!!!!!!

Q推

祝你早到溝死女 扑野扑到九十歳

加油呀！一齊努力！

小朋友 祝你每一天都開心快樂🥰
我今日都好唔開心 但見到你咁熱血 我心情都好返晒

睇得出你心地善良。已訂閱。加油！

你好叻仔吖~支持你

你好叻

加油 真香港小朋友

勵志

加油！！

加油呀，等睇你下一條片

係你身上，我得到左勇氣!

叻

多謝你！！

梓鍵你好叻仔呀 加油支持你

叻仔加油啊

加油
你好叻仔

要加油！你好叻！！！！

你好叻 要加油呀！！！

Subscribed!

梓鍵，你好叻仔呀

小朋友，好佩服你

加油同路人

同病相憐的毒丁上

小朋友加油！已subscribe

Push and support!

小勇士加油
哥哥姐姐會為你地創造更好既香港
可能依家會令你出入更加唔方便
希望你體諒
有咩幫手記得出聲

佢好似話想買咪，可以收音好啲，平平地，唔要貴野。

up

你好叻仔
叻過好多大人
祝你每一日都過得咁開心

yes, 在候選人宣傳刊物入面
我睇完掉咗啦
佢支持呢位

叻叻豬 比姐姐錫啖

咁堅 值得學習

加油你比好多大人都叻 係真。香港人

勁！加油

支持你

Nothing but respect

加油
Btw 已經follow左你ig啦 加油啊小朋友

真心係佩服
回想起自己hea得就hea嘅人生 幾時先可以努力發奮

加油呀小梓

加油已subscribe

愛你呀

小手足

我喺極地同行見過你，好叻仔，加油

用行動subscription 支持
等你多d廣告

你好叻要加油!

梓鍵加油
勇敢地做自己想做既事,
你爸媽都會為你感到驕傲的!

叻仔！subscribe同like左你！
加油呀！

加油呀，永不放棄

加油！極地小梓

支持你 樓主
如果我同你一樣狀況 可能放棄左

幫推 有咩幫到手出聲

Respect

一齊熱愛生活

加油！小朋友！

我咁大個人淨係跑過沙灘⋯你好勁啊，加油

支持!

細佬同香港人一齊加油

堅強

推 香港呢一刻好需要正能量

加油 香港需要多d正能量！

加油呀 你好叻仔

我朋友有個學生都係類似咁情況，但屋企好窮又無人關注，唔好話無錢去旅行啦，想換個好d既輪椅都要一班老師主動夾錢
你好幸福呀好好珍惜啦...

加油小朋友 堅持咁耐好叻仔💪🏽😭

香港人 加油

b

pish加油

support and subscribed

掂呀！！ 加油呀！！

梓健仔好叻大家愛你 加油！

小朋友你好叻啊

小朋友加油呀！

健仔加油！你好勇敢！

follow 埋個ig呀
kidonwheel

小朋友真係好叻
相比之下我好冇用

好正面

小朋友加油
大你一倍都唔夠你咁叻

分享更多積極訊息 同點係逆境生存

加油吖！你已經叻過姐姐我好多㗎啦

話俾叔叔知，有冇偷偷地上成人台

好叻呀你

叻仔
相信你嘅人生無野再難到你

推 一齊加油

給你一份尊敬

加油💪🏻

叻仔～加油！！

加油 小梓

有無咩方法可以contact佢

加油啊 小鍵

好叻仔啊支持你

厲志post要推

加油小梓

加油呀你好叻呀支持你

你好叻仔啊！加油！！

細佬你勁過我好多

手足 你好撚堅

我地一齊努力啦好冇？

加油 subscribed

721 831 101 1111

喺佢youtube comment，話佢知邊到買

支持 加油 人懷有夢想 令意志都變得強大

利害！！

加油呀梓鍵，你好叻仔！

梓鍵把握中午食飯時間在學校外拍片想多謝大家
同事預告佢聽日會大家去睇佢針灸嘅地方
亦都有呼籲大家今晚9:00準時上極地同行YouTube Channel睇極地同行傷健同行戈壁沙漠 係一連四集嘅節目

叻仔啊梓鍵

11歲嘅極地小梓今日拍左條感謝片比巴絲們

琴日咁好反應 唔好令小朋友咁快失望 推埋上面

只剩下10多分鐘 香港病童走過100公里沙漠用YouTube話你知

加油呀梓鍵！

好片留名

推，加油！！

大家努力，一齊加油

加油呀大把嘢等住你試

btw介唔介意話我知有邊啲ngo/機構幫過你？

最多嘅係極地同行
其他重有Lifewire
香港肌健協會
青草音符
同Eliment Filex（健身中心）

我會記住呢啲名，做實事既慈善團體NGO同社企一定要大力支持

Like同follow啊香港人，唔好只係連登講句支持打完J就算，俾啲實際支持拉

Sorry 系Eliment Fitlax

對 行動支持
差不多5千正評
但一半subscriber都冇